{"Header": ["22e RALLYE MONTE CARLO HISTORIQUE 2019", "", "", "", "", "", "SECTEUR 2 : SAINT AGREVE - (PLATS) - TOURNON SUR RH\u00d4NE\n", "             Moyennes: Haute / Interm\u00e9diaire / Basse\n", "133,21 km - Temps Id\u00e9al\u00a0: 3 h 10 / 3 h 15 / 3 h 20\n"], "Footer": ["", "", "", ""], "HeaderMods": ["0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0"], "FooterMods": ["0 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0"], "Table": [["\ufeffCH", "Gare de Clelles", "", "", "D7A", "0", "0", "de 10 h 50 \u00e0 15 h 59"], ["", "Bif D7 / D7a", "", "", "D7", "0.22", "0.22", ""], [" ZR 9      ", "Chichilianne (Renf. \u00e0 droite poteau ciment 38E)", "", "", "D7", "0", "1.15", "de 10 h 52 \u00e0 16 h 51"], ["", "Bif D7 / D7C", "", "", "D7", "", "1,xx", ""], ["", "Bif D7 / D7B", "", "", "D7", "", "2,xx", ""], ["", "Col de Men\u00e9e ", "", "", "D120", "1,xx", "11,xx", ""], ["", "Bif D120 / D515", "", "", "D120", "10,xx", "20,xx", ""], ["Fin ZR ", "Les Noni\u00e8res ", "", "", "D120", "21,9x", "23,1x", ""], ["", "Point Stop (Petit parking devant H\u00f4tel Mont Barral)", "", "", "D120", "0,1x", "23,2x", ""], ["", "Men\u00e9e ", "", "", "D120", "4,8x", "28.06", ""], ["", "Bif D120 / D120A", "", "", "D120", "3.61", "31.67", ""], ["", "Ch\u00e2tillon en Diois", "", "", "D539", "2.12", "33.79", ""], ["", "Bif D120 / D539 (dir.droite)", "", "", "D539", "0.15", "33.94", ""], ["", "Saint Roman ", "", "", "D539", "4.83", "38.77", ""], ["", "Pont de Quart", "", "", "D539", "3.65", "42.42", ""], ["", "!! Bif D539 / D93 (dir.droite)", "", "", "D93", "0.08", "42.5", ""], ["", "Die", "", "", "D93", "4.94", "47.44", ""], ["", "Bid D93 / D238", "", "", "D238", "0.18", "47.62", ""], ["", "Bif D238 / D751 ", "", "", "D751", "1.37", "48.99", ""], ["", "Bif D751 / D93", "", "", "D93", "0.14", "49.13", ""], ["", "!! Bif D93 / D518 (dir. droite)", "", "", "D518", "0.73", "49.86", ""], ["", "Chamaloc", "", "", "D518", "5.32", "55.18", ""], ["", "Bif D518 / D76 (dir. gauche)", "", "", "D76", "15.87", "71.05", ""], ["", "Vassieux en Vercors", "", "", "D76", "7.26", "78.31", ""], ["", "Bif D76 / D178", "", "", "D76", "1.46", "79.77", ""], [" ZR 10 ", "Cimeti\u00e8re de Vassieux (80m apr\u00e8s la borne 39)", "", "", "D76", "0", "81.07", "de 13 h 20 \u00e0 18 h 29"], ["", "Col de la Chaux", "", "", "D76 ", "2,xx", "", ""], ["", "Bif D76 / D76D", "", "", "D76", "11,xx", "", ""], ["", "Bif D76 / D199", "", "", "D199", "15,xx", "", ""], ["", "Bif D199 / D331", "", "", "D331", "16,xx", "", ""], ["", "Col du Pionnier", "", "", "D331", "21,xx", "", ""], ["", "Col de Croix", "", "", "D331", "21,xx", "", ""], ["", "Bif D331 / D131 (Dir. droite Bouvante le bas)", "", "", "D131", "22,xx", "", ""], ["", "Maillet", "", "", "D131", "24,xx", "", ""], ["Fin ZR", "Bouvante le bas", "", "", "D131", "24,7x", "105,8x", ""], ["", "Point Stop en face de l'hotel et restaurant du Beguin/Sapin", "", "", "", "0,5x", "106,4x", ""], ["", "Saint Jean en Royans", "", "", "D131", "6,4x", "112.88", ""], ["", "Bif D131 / D76 (dir. centre ville \u00e0 gauche)", "", "", "D76", "0.46", "113.34", ""], ["Dr\u00f4me", "Bif D76 / D70 (dir. centre ville)", "", "", "D76", "0.29", "113.63", ""], ["CH", "SAINT JEAN EN ROYANS (Place Champ de Mars)", "", "", "", "0.72", "114.35", "de 14 h 20 \u00e0 19 h 39"]]}