{"Header": ["22e RALLYE MONTE CARLO HISTORIQUE 2019", "", "ETAPE DE CONCENTRATION", "ITINERAIRES  MILAN ET ATHENES", "( 50 voitures )", "du  Vendredi 1 F\u00e9vrier au Samedi 2 F\u00e9vrier 2019", "Secteur : \u00ab  MILAN - (Chamb\u00e9ry) - BOURGOIN JALLIEU  \u00bb\n", "", "406,50 km - Temps Id\u00e9al : 8 h 35 \n"], "Footer": ["Cartes Michelin n\u00b0 \n735 - 721 - 333\n", "", "", ""], "HeaderMods": ["0 1 0", "0 0 0", "0 1 1", "0 0 1", "0 1 0", "0 0 1", "0 1 0", "0 0 0", "0 1 0"], "FooterMods": ["1 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0"], "Table": [["\ufeffCH", "MILAN", "", "0", "0", "de 20 h 00 \u00e0 20 h 49"], ["", "E64 / A4 ", "E64 / A4 ", "6.3", "6.3", ""], ["Italie", "A55 (Tang Nord Turin)", "A55", "2.3", "8.6", ""], ["", "A32 / E70", "A32 / E70", "140", "148.6", ""], ["", "(Bardon\u00e8cchia)", "A32 / E70", "76", "224.6", ""], ["", "Tunnel du Fr\u00e9jus", "Tunnel du Fr\u00e9jus", "0.1", "224.7", ""], ["\\hline", "", "", "", "", ""], ["France", "Modane", "N566", "13.4", "238.1", ""], ["CP", "Chamb\u00e9ry", "E70 / A44", "108.6", "346.7", "de 03 h 30 \u00e0 4 h 39"], ["Savoie", "E 711 / E 70 ", "E80 / A62", "49.5", "396.2", ""], ["\\hline", "", "", "", "", ""], ["", "Sortie N\u00b0 8", "Sortie N\u00b0 8", "0.1", "396.3", ""], ["", "Bourgoin Jallieu", "X", "0.6", "396.9", ""], ["", "1er Rond Point dir.droite", "X", "0.1", "397", ""], ["Is\u00e8re", "Bif X / D1006", "D1006", "0.1", "397.1", ""], ["", "Bif D1006 / D312", "D312", "3.4", "400.5", ""], ["", "Bif D312 / Rue E. Branly", "Rue E. Branly", "1.1", "401.6", ""], ["", "Bif D522 / Z.A. Chantereine", "Z.A. Chantereine", "2.5", "404.1", ""], ["CH ", "BOURGOIN JALLIEU", "Z.A. Chantereine", "2.4", "406.5", "de 4 h 50 \u00e0 5 h 39"]], "ItineraryName": "MILAN - ATHENES"}