{"Header": ["22e RALLYE MONTE CARLO HISTORIQUE 2019", "du mercredi 30 janvier au mercredi 6 fevrier 2019", "ETAPE DE CONCENTRATION", "ITINERAIRES DE REIMS ET GLASGOW", "( 90 voitures )", "du  Vendredi 1 F\u00e9vrier au Samedi 2 F\u00e9vrier 2019", "Secteur : \u00ab REIMS - (Vitry le Fran\u00e7ois) - (Bar sur Aube) - LANGRES \u00bb :\n", "", "233,00 km - Temps Id\u00e9al : 4 h 40\n"], "Footer": ["Cartes Michelin n\u00b0 306 - 313 \n", "", "", ""], "HeaderMods": ["0 1 0", "1 0 0", "0 1 0", "0 0 1", "0 1 0", "0 0 1", "0 1 0", "0 0 0", "0 1 0"], "FooterMods": ["1 0 0", "0 0 0", "0 0 0", "0 0 0"], "Table": [["\ufeffCH", "REIMS", "D9", "0.00", "0.00", "de 19 h 00 \u00e0 20 h 29"], ["", "Cormontreuil", "D9", "3.50", "3.50", ""], ["", "Bif D9  / D26", "D26", "10.00", "13.50", ""], ["", "Mailly  Champagne", "D26", "2.00", "15.50", ""], ["", "Verzenay", "D26 ", "2.50", "18.00", ""], ["", "Verzy", "D26", "2.00", "20.00", ""], ["", "Villers Marmery", "D26", "3.50", "23.50", ""], ["", "Tr\u00e9pail", "D26", "4.50", "28.00", ""], ["", "Ambonnay X / D26 / D37", "D37", "3.50", "31.50", ""], ["", "Cond\u00e9 sur Marne ", "D37", "4.00", "35.50", ""], ["", "Jalons", "D37", "4.50", "40.00", ""], ["Marne", "Fagni\u00e8res", "X / D3 / D933", "12.00", "52.00", ""], ["", "Songy", "X / D2 / D81", "24.00", "76.00", ""], ["", "Ablancourt", "X / D81 / N44", "4.50", "80.50", ""], ["CP", "Vitry le Fran\u00e7ois (Place d'Armes)", "N44", "12.50", "93.00", "de 20 h 10 \u00e0  21 h 39"], ["", "Margerie Hancourt", "D396", "22.80", "115.80", ""], ["Aube", "Brienne Le Ch\u00e2teau", "D396", "19.00", "134.80", ""], ["CP", "Bar sur Aube", "D396 / D619", "24.00", "158.80", "de 22 h 20 \u00e0  23 h 49"], ["Haute-", "Colombey les Deux Eglises", "D619", "13.20", "172.00", ""], ["Marne", "Chaumont ", "D619", "23.00", "195.00", ""], ["CH", "LANGRES", "D619", "38.00", "233.00", "de 23 h 40 \u00e0  01 h 09"]]}